吊奶星 岩岩係K房唱完KPOP出房比班員工望住黎笑..

吊奶星講起都滾滾地
見今日政府重開K房即刻走左去加州紅唱翻兩嘴
吊你老味我一條友唱足2 3粒鍾KPOP 一代唱到五代(唱BTS果陣有囡囡係門口裝)又唱又跳搞到身水身汁勁能起劲
夠鍾收房出房走人既時候 見能到個mk仔同個胖妹係到望能住我一路笑一路同我歡迎下次光蒞
我即刻著能左問他們你笑麥能野
佢地 : ..
見到佢地無聲出我就算走能左
但係越諗越唔能焚氣 吊奶星明明唱K
K 4 Korea
You know what i saiying?
唱K唱KPOP係天公造美 唔明既永遠都唔能明

that's all..

一代咁老係我都望你啦..

我明

劲到

大陸仔學人唱kpop 唔影低你齋笑算係咁

斬清一條友唱足2 3粒鍾 睇嚟體能都幾勁

斬哥很帥

啲傻鳩反韓撚係咁上下水準

香港人反韓

娛樂台！

樓主去開red box定green box?

想當年韓國電視台有套綜藝叫做我們結婚了,好多對假情侶拍完都有好迴響...

今次我覺得香港都好應該拍返套...學吓大陸咁死抄爛抄又唔洗俾版權費...但係大家都知香港電視台眼高手低,加上啲偽員歌手通常係老餅或者已經二十幾勾,點都拍唔到咩初戀FEEL,更加唔好講咩情侶FEEL...

所以我好建議香港電視台應該拍返套同香港人好貼切既節目,叫做:

我 們 反 韓 了!

大家一定屌晒鬼話我ON9...但大家都知日本而家係反緊韓...韓國都反緊日...所以呢個係俾多年來崇日崇到最好全家飛去做日本人既香港人一次機會表現佢地係幾咁反韓...同時話俾全世界知道講到反韓香港人最多敢認第二.....(忍唔到笑添)

咁香港人都知自從韓流多左人識之後...大家先至發覺香港啲節目同娛樂發展十年如一日...今時今日香港仲係靠啲舊歌手去頂住紅館個期...電視就長期經典重唱,發掘啲三唔識七既酒廊歌手...電視巴士廣告更加大鑊...嚟嚟去去都係得果幾位天后(個個三十歲以上),但呢啲嘢係一句說話就係:

妳們沒有做錯!

錯既係韓流走入嚟香港,搞到香港人多左咁多選擇! 而家機會嚟啦飛雲,係時候光復香港...將香港變返以前咁...淨係可以聽返8090年代歌手既嘢,睇返以前啲港產片...就算人地幾咁進步都乜都唔理! 日日都將香港變返以前崇日時期咁....後生仔唔接受就逼佢地接受! 所以做一個節目去令香港人知道! 我們反韓了!

斬清潮文好高汁

我三字頭係差唔多啦..

(舊)練習生不是盖的..

鄒凱光作品..?